[認真討論]如果比港幣100萬你代價係減壽5年你肯唔肯制?

100萬就想買起我5年壽命? 你當我on9架? 100萬係今時今日既香港可以做得d咩? 你可能會咁樣屌我, 但睇完我下面所講, 可能你就會buy, 唔buy你就on9仔。

如果問大家有邊個唔鐘意返工, 我相信有9成人都會話唔鐘意。
每日朝早都唔想起身返工, 每個星期日都係最痛苦既一日因為下一日工。但大家咁唔想返工都KEEP住返工就係為月尾個份糧 !

大家可能都試個朝早起身咁諗, 如何而家可以直接Skip呢日working day快D星期五就好了。 其實香港人根本就冇放工, 日日都要OT, 假期都要擔心返工野, 驚做錯野比人炳, 每晚放工返到屋企已經身心疲累, 根本冇生活, 為左D咩? 就係為左月尾出個份糧, 當你事業起步階段月薪兩萬左右, 扣除開支一年儲15萬, 5年都係得儲75萬 !

岩岩咪話既, 朝早起身個刻都會諗如果可以直接Skip呢日working day就好了, 而家直接出個更優惠既offer比你, 直接Skip你5年唔洗返工, 即刻袋100萬入你袋, 而呢5年可以用人生最後最老最冇用個5年黎Skip 即係變相減壽5年 ! 咁諗係咪好抵先, 本來要用人生+返工黎賺錢, 而家係用人生不過唔洗返工而且仲預繳筆錢俾你 !

開頭話我on9既而家咁諗係咪又覺得好抵呢? 冇錯呀你5年命就係值100萬架ja, 你條命就係咁cheap, 出400萬可以買你20年命架啦, 今時今日你可能可以用黎換250呎磚既, 用20年命換唔換?

當然呢個offer係虛構, 現實係冇咁"筍"既offer, 現實你係take左另一個offer, 你用年青力壯個40年換個"少少"錢, 到老到周身傷周身病既時候先黎"享受"筆錢, 你有冇諗過呢件先係真正on9既事呢? 如果你都知道係on9點解你日日都做緊呢? 其實有冇第二條路行呢? 還是其實我地呢個社會比人思想控制/行為控制緊而不自知?

好喇on9仔聽日準時返工

睇完之後如果真係有幾會比你換, 你換唔換?

換
唔換

如果換, 你願意減壽幾多年? 歡迎討論

1000萬就制

正常個個人都唔想返工，想中六合彩發達
但你諗下一個人唔係年青時間返工搵錢儲錢，係咁當你四，五十歲時候，你認為搵得比年青時候多？[除左天之驕子做左管理層個班]

老左個時唔通連登仔口中既廢佬，等政府養？

返一年工都短五年命啦
拎一百萬唔洗返一年一樣短五年
緊係揀一百萬

淨係股票五年都唔止多一百萬

十億就得

要睇身體情況, 80-5 同 50-5 都幾大分別

我比200萬你, 我老豆老母各長命多5年

on99 連登仔日撚日ff埋啲不設實際既野

有一百萬就唔使做咩？又咪一樣要返工

一年都搵到啦

我想唔收錢即刻死

5年點止搵一百萬 5年時間重可以拎黎陪下親人

1年廿萬

除非你無信心第時搵到一年廿萬(計番通漲)

如果唔係都唔制

On9 5年都儲到一百萬啦。

推

緊係換啦,我當打之年拎左你100萬

之後我再返5年工就搵多100萬

5年做到10年做到既野

最尾個幾年都無能力搵錢啦

短5年命無問題啦

1年都搵多過1球啦

我要200萬，等我可以上車

咁長命做乜 唔想做廢老

睇完
我認我on9

用50年換1000萬

後生果陣起碼都風流過 可以玩盡佢
之後就可以解脫

生活在香港窮人含

五年年薪係180 萬 不了

一百萬有幾多
連登啲人幾窮